牙Joe真係想聽取意見

開個post突破1001限制
特權到出晒面
早洩你係得嘅

牙joe ho ball

高登熱門係靠言論出位夠放夠膽, 林祖舜你每個月賺緊嘅廣告都幾廿萬, 高登如果唔係咁嘅風格撚有咁多人流, 食得鹹魚抵得渴 賺咁多一定有手尾跟, 唔好一味喺度呻好難做好辛苦

太遲了

真心覺得佢係聽意見
係剩係聽
聽完唔去做有撚用咩？
佢有心就唔會hea覆
覆thx sorry 把撚
完全唔覺佢覆黎有咩用